曹星如=牙朗 李慧詩=美斯

一個靠marketing
一個靠真實力 但冇咩人討論

曹星如=尼馬

你=肉酸

曹星如=熱刺

C朗=郭晶晶

影帝=梁競徽

曹星如唔係等於肥貓?
荷里活有個大老千

on9

佩雷斯主席=肉酸

？

樓上=狗

美斯點會無人討論呀
班花迷好似狗咁日日幫主人打飛機 打少陣都死

偶像派vs實力派

樓下=生愛滋

曹星如有雞姦